{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081736?place[place_type]=GID&place[gid]=1081736&place[latitude]=37.5653458904&place[longitude]=126.9810075639&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데호텔 서울 본점 메인타워"
    },
    "text": "韓国最高のラグジュアリーホテル「ロッテホテルソウル」は、中心地で40年間営業を続けている建物として知られています。 アイコニックな建築物は1,015個の客室で構成されており、品格と精巧さが際立っています。 このホテルは世界的なインテリア会社が参加し、独創的で現代的なインテリアを披露します。 また、ヘオン(he:on)ベディングシステムは、最高の安らぎを提供します。 ロッテホテルソウルは午後3時に入室し、午前12時に退室しなければなりません。 南山の眺めをご希望の場合、追加料金がかかる場合があり、客室タイプによって異なる場合があります。 メインタワークラブラウンジの利用をご希望の場合は、追加で商品を購入する必要があります。 状況によって料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 このホテルは、さまざまな付帯施設を提供しています。 ビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯、屋内プールなどの施設をご利用いただけます。 また、クラブラウンジでは毎日朝食、アフタヌーンティー、ハッピーアワーを楽しむことができ、オーダーメイド枕、ノートパソコンレンタル、空港シャトル、無料駐車、無料Wi-Fiのようなサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテホテルソウルは何年間営業を続けていますか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルは中心地で40年間営業を続けています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルは何階建てですか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルは何階建ての建物ですか？"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルは1,015個の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルのインテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルのインテリアは独創的で現代的な特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ヘオンベディングシステムは何を提供していますか？",
            "answer": "ヘオンベディングシステムは最高の安らぎを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルのチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "南山の眺めを希望する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "南山の眺めを希望する場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "メインタワークラブラウンジの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "メインタワークラブラウンジの利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルではビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯、屋内プールなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルソウルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロッテホテルソウルではクラブラウンジでの朝食、アフタヌーンティー、ハッピーアワーのサービスが提供されています。また、オーダーメイド枕、ノートパソコンレンタル、空港シャトル、無料駐車、無料Wi-Fiのサービスも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 489
    }
}